突發 九龍灣快閃

和你lunch 呀 大家加油呀，塞死d車
勿相認
光復香港 時代革命

由9佢，我地要keep到團火就得

公司食12:30, 1點落左去一陣, 唔多人, 1:30走左, 未見狗

出左藍旗

十字路口企滿狗